好撚不安呀-年三十返工撚報到

屌你老虎，而家仲要返工，好撚不安呀！這

地鐵好少人

我要ot

成條街都冇人 痴撚線

今日放五點

Hi 放6點啊屌

啲巴士架撚架都冇人坐

留名等睇收工前半粒鐘有突發野要搞

無得早放

未出雙糧，焗住返工!
好撚嬲

已經坐咗喺office

收8點呀屌

火車都好少人

唔好再提

唉屌 返去鳩流流等野做等收工

返緊工啦

花紅已出，但糧未出，勁嬲

翻緊

有鬆位完全唔洗迫

咪撚話人呀，搵件黑絲睇下都無呀

放三點半

收工去維園掃平野

番緊工啦⋯

屯門公路少車到仆街

收1點
今朝set 鬧鐘，未㩒save 就瞓左，去到平時出門口嘅時間先起身，唔知遲幾多先返到去

放4點在

條街無人

放六點

要返，早放

射波了

返去坐到4點

放1點 返去做乜9

話今日收四點 實際唔知

仲係張床 又遲到lo

放5:30呀屌

返十放二， 仲係床

放1點半

遲到
有幾秒認為唔洗返

屌你

我都係，睇怕5點幾先走到

難得有日返工冇水貨客

放一點
又冇野 年三十返去坐幾粒鐘真係好on9

收十二點

老細都唔係到今日返去都唔知做乜好

朝9晚4

收12點 返半日做乜鳩...

架巴士冇人明明大家都係返同區office

+1 屌竟然冇響
call 左gogo van

收四點

EmptyR

放三點

對上果幾個今日全部 做完野又無人review 無人appove 返去除左坐仲可以點

收六 希望準時走人

有撚排都未收工

公營機構早走也沒有

坐撚到4點

早唔早放要睇老細心情

Full day

😭

屌

仲要無得早放

我年初一番#pain#

收4點

返去扮工

我都係

放一點

I feel like 摩西

返緊，放12:30

銀行撚，無得早走

仲返半日

放1點

依家翻維園 放凌晨五點啊仆街

搭車既時候都好認同無咩人，一去到買早餐多人到仆街

放半日果d坐多幾粒鐘就有得閃人啦
我要等到三點

收4點 個心已經放緊假

收十一半

話時話 維園個年宵去到幾時？

地鐵空氣好流通

年三十晚都冇得收早

年三十通宵

已經係扮工心態啦

我初一都要返工呀

今晚ot埋數

打卡走人

未收爐

收1

收4點 尋日已經冇野做係到上lihkg

收6

早知唔幫人返工

年初一

無得收早，垃圾公司食屎啦

年廿八已收爐

屌你老母

返工都算
返到去仲要對面個撚樣同事
屌真係好難頂

唔係今晚最後咩？

銀行撚表示繼續做狗

放3點 好想幫老細含

屌你冇咩人番

我都係呀
你係唔係姓黃呀

商業區飲食業表示 好耶今日鳩坐

今日有得早放

收晒爐都要照返

又要鳩坐office

收3點留名

銀行撚

返半日
平時巴士要等兩架先上到
而家我可以排第一
平時多人到仆街都無特別班次
而家就有

收5點，早1個鐘走
屌你老母 當我黑衣

放3點

買完個老麥就要返去開工喇

今晚自己收夜點睇

收1點

收10半

收4點報道

4點自己閃人算了

報到

一樣 鳩坐左2日啦

仲係張床到爭扎緊

東廊完全唔塞

今日要翻學

返

日日鳩坐

收6點

收1 遲到撚

炒散表示今日工半

屌你老味無啦啦提起D傷心事做咩

好撚悲哀

未知收幾點呀屌

今日放四點 我覺得自己好熱愛工作

放返正常時間五半
尋日開始安慰自己, 大家都放早我冇放早咪一定唔會塞車囉

真係好撚不安呀

正上司上晝唔返，下晝早放

今晚早一個鐘收工!好感動

x2

返緊

呢排返通宵，返到初三朝早

莫講話條街冇乜人 公司都冇乜人 數埋先得十個

老闆同個CFO放假,又冇野做,可以點挨到5點!

已經做哂今日要做既野
而家坐到三點九等收工

遲足一年到係今日年三十竟然早到30分鐘

我前日同今日都早到半個鐘因為東廊超暢順加埋冇晒D妹下妹下上落車

我都係, 冇哂D學生同妹下妹下真係快好多

返通宵

其實今日返到去完全無野做

冇得早放收6

明明已經冇野做,都要逼人返工

BETWEEN 放三點

仲未知有冇得早放

其實冇講定係咪應該冇

㩒下手機都過左啦

放4半

2半

利：真.爆石中

成層樓得我一間公司係開門

8點

BTW 冇出通知有得早收工.
平日應該收6但習慣OT到6:30/6:45先走. 預佐今日都要

收6點半，送放4點，當我黑衣x2

有冇人知今日有冇飛髮舖會開

唉 要番+1 火車地鐵都有位坐

有冇人發覺今日office d女化行哂妝
平時頹look, 今日黑絲短裙

八婆LINDA : 哎呀, 我呢..有個男仔呀...約佐我今日收工後食飯飲野行花市呀嘛. 咪著得好睇D囉

收三點
我今日係完全唔會做嘢

岩岩訓醒

屌你老母 年三十都要返工真係好唔人道

我公司得6個